懷疑黨鐵又加CCTV

今朝發現輕鐵月台懷疑已經陸續加裝CCTV
小心

(集思廣益)喺黨鐵站免費派蘋果日報/大紀元有冇得諗？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好耐之前已經裝緊

近排成日有P牌帶風向

風你老母
帶左乜風呢